{
  "maxIntelligence": 5000,
  "minIntelligence": 3000,
  "intelligenceModifier": 0.35,
  "allPossibleTasks": [
    {
      "question": "Který sort je v praxi často nejrychlejší?",
      "answer": "quick_sort",
      "duration": 25
    },
    {
      "question": "Jaká je průměrná složitost quick sortu?",
      "answer": "O_n_log_n",
      "duration": 15
    },
    {
      "question": "Lze v Javě dědit z více tříd? (ano/ne)",
      "answer": "ne",
      "duration": 7
    },
    {
      "question": "Má HashMap zachované pořadí prvků? (ano/ne)",
      "answer": "ne",
      "duration": 7
    },
    {
      "question": "Která datová struktura pracuje principem LIFO? \nA) queue \nB) stack \nC) array",
      "answer": "B",
      "duration": -1
    },
    {
      "question": "Rozdíl mezi polem a ArrayListem?",
      "answer": "pevná_velikost",
      "duration": 15
    },
    {
      "question": "Která kolekce NEumožňuje duplicity? \nA) List \nB) Set \nC) ArrayList",
      "answer": "B",
      "duration": 15
    },
    {
      "question": "Které tvrzení o quick sortu je správné? \nA) je vždy O(n log n) \nB) je stabilní \nC) může být O (n²)",
      "answer": "C",
      "duration": 20
    },
    {
      "question": "Najdi chybu: ArrayList<int> list = new ArrayList<>();",
      "answer": "int",
      "duration": -1
    },
    {
      "question": "Doplň: HashMap<Coordinates, GameObject> gameObjects = _____________",
      "answer": "new_HashMap<>();",
      "duration": 15
    }
  ]
}